真係恐卵怖

成日同啲仔講憎呢條女憎嗰條女 羨慕人哋多仔
但見到面又frd到失憶唔記得自己屌晒鬼話憎對方
互讚對方好靚啊我有你咁靚就好啦 其實心入面覺得自己最撚靚
有仔仲發姣要其他仔氹 r異性朋友 讚其他仔好好
但又扮到自己好無所謂好成熟與世無爭

111111111

女人係咁-.-

我就係單機終結俠

上網無人識你都要做到咁咪恐怖

我都愛你

第一次聽真話

吹咩？

系

出嚟面對

最尾個句XD

至撚成熟係小妹-.-

閪女人！

不解溫柔啊你

你又豬嘅

乜牙

你之前同公主講過咩啊屌

你先豬=.=

邊撚個公主

落撚咗佢迷藥？

落左你迷藥

樓主我屌你老母

我淨係畀你睇 你好好收藏

吾卵挽住牙屌

now到我